覺唔覺得著短裙嘅女仔應該要帶條毛巾？

用嚟防走光

：一早應該啦
：唔應該

唔俾分係咪有A+
不過我無咩所謂

帶條毛巾俾你抺精？

包住塊閪?

自己正皮先

睇下內文